En nu vertel me alles over jezelf.
Natuurlijk weet ik hoe u woont in die plaats met de curieuze naam en hoe Mr. Pinchook u gevonden.
Vertel eens wat meer over uw voogd en uw vrienden, in feite alles wat je maar kunt bedenken."
Esmeralda smulde haar taart met haar witte, zelfs tanden en keek zorgvuldig bij het haardvuur.
Hoewel ze was Drie sterren slechts korte tijd geleden had ze begonnen te begrijpen waarom Varley Howard had haar aangeraden niet te communicatief over hem en haar verleden leven; en hoewel ze beschaamd noch van hem, ze geslonken van spreken van hem dit smakelijke dame, die ongetwijfeld wat hem hierbij.
"Er is niets te vertellen," zei ze.
"Drie sterren was gewoon een diggers' kamp en Varley--ik bedoel, Mr. Howard"--voor zij herinnerd dat Mr. Pinchook verteld had haar te spreken van Varley als "Mr. Howard"--"zorgden voor mij.
Hij was erg goed voor me; zo goed voor mij als een vader kon zijn."
haar lange wimpers quivered.
"En zo waren alle jongens-- ik bedoel, de mannen in het kamp.
